其實果個咩電競音樂節如果無達哥是咪唔會有人去睇?

成個場基本上都係靠達哥撐住個場先有人去睇 講真,如果無達哥真係會有人去睇咩 唔通真係睇個死人光頭小學雞大J同濕尻暗星小花咩

至少我係，平時冇打開機，比十蚊入場睇2個鐘達哥，其他野咩都冇睇過

exac7ly

仲洗問? 星期六日熱到仆街

唔通入場係為左睇 大J / 亞視唔知咩星/ 檸樂咩?

same